傳祖記斟普捷天奴代沙利

【Now Sports】祖雲達斯已經跟普捷天奴的代表接觸，希望這名前熱刺主帥入主，取代口碑麻麻的沙利。

祖雲達斯今季換上沙利執教後，雖然只要在周四擊敗烏甸尼斯即宣佈成功衛冕，但於意大利盃及意超盃都失敗而回，歐聯16強也以0:1落後里昂，令人失望；更甚的是，球隊在場上也踢得不吸引。

意大利報章《La Stampa》指，祖記已經對沙利忍無可忍，決定易帥，而且已經跟多位世界級主帥接觸，包括曾經跟前熱刺領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）的代表直接對話。普帥雖是前阿根廷國腳，但有意大利血統。

據報普捷天奴日前拒絕了摩納哥的邀請，可見他希望執教一線強隊。現時一線強隊中，只有祖雲達斯、巴塞隆拿與巴黎聖日耳門有機會易帥，由於普帥屬巴塞死敵愛斯賓奴的傳奇，所以應很大機會不會入主這支西甲班霸。

圖片來源 : ©AFP

又話紐卡素請佢嘅

上年攞歐霸比人炒
今年有意甲都比人炒

應該唔想去

買左美斯 c朗 佢就想去架啦

應該收購失敗

上年係佢炒艾巴

干地屌打沙利

佢係辭職 不過自己都知自己咩料啦
教到咁差俾主場球迷場場fuck sarri
季尾唔係阿記 曼聯 熱刺自爆邊有歐聯資格
仲要歐霸運氣好唔似上屆有馬體會超幾班球隊爭

煙剷一出黎教大球會就現真章

搵個冇奪冠經驗既教頭想衝歐聯

你有睇祖記就知佢幾on9幾廢

真係唔明佢打歐聯點入決賽
盧卡斯一個carry完都要打後備

咪係

想睇肥普教大會
喺熱刺人都無得買
俾 Levy 浪費幾年光陰

馬體好過啦
風格差唔多